我仲係成日夢見同佢一齊

雖然己經知無咩可能會一齊到
但我都仲係好放唔低
我未試過咁掛住一個女仔

perfect illusion

我都成日夢到，半年了。最高峰可以一個星期五次

只可以夢中相見